{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600770",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어반르토아(URBAN LE TOIT)"
    },
    "text": "アーバンルトア(URBAN LE TOIT)\\n\n済州済州市イドイドン1973-4\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~23:00、年中無休、34席、済州島に位置するモダンで清潔なカフェ「アーバンルトア」は白い壁紙できれいな内部を作り、椅子やその他のインテリア小物がキレイだ。 アーバンルトアはスコーンと甘いショコラケーキも販売しており、かき氷と手作りアイスクリームも販売しており、また別の口料理を味わうことができる。 済州島でモダンな雰囲気のコーヒーが美味しいカフェを訪れたいなら、「アーバンルトア」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンルトアはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "アーバンルトアは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "アーバンルトアは10時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、アーバンルトアは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアには何席ありますか？",
            "answer": "アーバンルトアには34席あります。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "アーバンルトアはモダンで清潔な雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアで販売されているスイーツは何ですか？",
            "answer": "アーバンルトアでスコーンと甘いショコラケーキが販売されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアではどんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "アーバンルトアではコーヒー、かき氷、手作りアイスクリームなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "アーバンルトアのインテリアは白い壁紙で清潔であり、キレイな椅子やその他の小物が配置されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアで他の料理も味わうことができますか？",
            "answer": "はい、アーバンルトアでは別の口料理も味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "アーバンルトアを訪れたい方におすすめのカフェですか？",
            "answer": "はい、アーバンルトアはモダンな雰囲気の美味しいコーヒーが楽しめるカフェですので、おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 393
    }
}